入維園！！一定要入維園！！！

維園爆了，正在向金鐘行

一定要入維園再行

入維園refill

人手置頂

一定入維園！

入維園 一定要入一入維園

我要入維園

入維園

入呀屌

721元朗恐襲第29日
警黑合作, 警署落閘, 999唔通
無人落charge
無警停職

811
1. 尖沙咀瞄頭射，射爆女仕眼球.
2. 以化學武器攻擊葵芳/太古車站內，近距離開槍射擊
3. 北角無視黑幫攻擊記者/平民
4. 參與非法集會，以磚/汽油彈攻擊防暴警犬，煽動民眾
5. 製造偽証
6. 警犬在太古站推人落電梯
7. 荃灣攻擊平民
8. 銅鑼灣警察偽裝成示威者, 拘捕時把示威者的門牙撞斷, 在示威者表示投降時還暴力地壓著他的頭部, 增加傷勢

香港811 back-up 影片 List

推

唔入維園, 維園唔爆就無得再行

一定要入維園!!
一定要入維園!!
一定要入維園!!
一定要入維園!!
一定要入維園!!
一定要入維園!!
一定要入維園!!
一定要入維園!!
一定要入維園!!
一定要入維園!!

入緊去 非常非常多人

幾千萬企曬係銅鑼灣希慎 郁唔到

一定要入維園!!
一定要入維園!!
一定要入維園!!
一定要入維園!!
一定要入維園!!
一定要入維園!!
一定要入維園!!
一定要入維園!!

一定要入維園!!
一定要入維園!!
一定要入維園!!
一定要入維園!!
一定要入維園!!
一定要入維園!!
一定要入維園!!
一定要入維園!!
一定要入維園!!

入維園

「Join us or Burn with us」
「對抗暴政，否則攬炒」

邊個位入

郁唔到

推 今日一定要入維園呀

天后巴士站塞住咗

銅鑼灣對出塞住佐想出都出唔到

一定要入維園再行呀 !

612
721
811

要入維園

點都一定要入左維園先再行呀 !

補充緊水份

維園要人！！！

818

入唔到呀
企咗個幾鐘啦

入呀
入啦入啦

出緊 想問下東隧路面情況點

根本入唔到

出面行到邊？

721 811

屌可唔可以airdrop叫啲人唔好走
要倒灌！！

最強即時地圖

[長期置頂] [iOS/Android/PC/Mac] 香城online正式加入地圖功能 HKmap.live

幫手Facebook Twitter WhatsApp Telegram share!!! 需要各區現場情報員

點都一定要入左維園先再行呀 !818

一定要入

完左散左 唔好變淋病

大局為重 勿做豬隊友 亦不累街坊

準時返歸訓教

地鐵應該咩站落

推推

全世界一定要入維園

係tg gp whatsapp提各位朋友

地鐵不停天后，炮台山，只好北角落行去維園

未入維園嘅全部入左維園先

岩岩迫返出黎去金鐘

一定！

入維園 一定要入維園

push

大家tg gp提好啲

冇咩人得閒上連登

Push

現場叫人

好多人唔知

推
辛苦啲都要

tuiiii

pushhhhhhhhh

塞到爆
好得閒上連登

現場有人話入唔到維園 叫人走喎

點人數！

一定要入左去維園先，唔好中途加入隊頭

無論對計人數，定係隊尾離開維園既時間都好有幫助

係希慎到，出唔到去

我就黎企到瞓着

而家應該係邊個站落

啱啱廣播話飛老銅天后
我炮台山落
但有好多人聽完廣播灣仔落左
明明炮台山近維園好多

入維園呀

入唔撚到呀

Tui

一定要入維園!

入唔撚到呀 天后

入！！

Push!

點入好？

大路塞實晒，大家要行外面的路先過到維園

維園計數入左先
之後再去其他地方

入唔到啊塞到仆街

入撚到咩屌 叫人入果班自己係邊

入維園 入維園

怡和街入維園

係希慎出咭到去

天后站塞左成個鐘都未出到地面

喺銅鑼灣企左成粒鐘都未入到去

好撚多散水撚

繼續塞爆東西線

急: 叫口號「我要真普選」呀!!

屌你老母, 之前D人接受外媒訪問已經刻意唔提真普選,
依家佢地叫口號仲係到講咩林鄭林鄭林鄭下台下台下台, 究竟係唔係盤算住D咩利益呀???
唔該叫下「我要真普選」啦!!!
呢個先係最關鍵既訴求啊, 一定要畀全世界知道我地唔係純粹叫林鄭下台, 唔係純粹追究警隊!!
沒有真普選, 沒有真自治, 中共換一個特首之後, 香港人死得仲慘呀!!

我要真普選!!!!!
五大訴求，缺一不可!!!!!
香港真自治!!!!!

入維園 入維園
入維園 入維園
入維園 入維園

上面都係塞實淋雨

係sogo 後面郁唔到

入維園！

點解要會金鐘

去*

仲要入?
D人當平時遊行咁出緊la wor

我喺維園

籃球場而家超多空位，但所有出入口塞死曬

走又走唔到，入又入唔到

想走嘅擋死想入嘅

唔知而家應該做乜